內地報導:中國一型怪異武器裝備比西方先進

內地報導:中國一型怪異武器裝備比西方先進，美國專家完全不敢相信中國一型怪異武器裝備解放軍美軍竟還沒有

嚇死人咩，咁先進

其實毒勵 先係中國比美國先進既武器

之前有新聞講, 有3萬日韓人, 因為中國毒霧既早死

敵方未有激光炮
就已經有激光防禦霾霧

有乜用？飛高影住架舢舨被炸沉？

原來係奧地利貨

嚇死人咩...

會爆炸既麻雀檯啊，西瓜啊 仲有其他一早融合係生活用品既化學物武器

吓? 乜野美帝無呀?
美帝應該係1997年當玩具咁買黎玩下....

PRESS RELEASE
U.S. ARMY AWARDS CONTRACT FOR CAMCOPTER™
AERIAL PLATFORM TO SCHIEBEL GROUP

Schiebel Technology, Inc. of Washington, D.C., has recently been awarded a contract for a CAMCOPTER™ Aerial Platform under the U.S. Army’s Broad Agency Announcement for Humanitarian Demining. The contract comes under the auspices of the Department of the Army, Communications Electronics Command (CECOM), Night Vision and Electronic Sensors Directorate (NVESD), Countermine Division, in Ft. Belvoir, VA.

At the time of contract award (in March of 1997), a flight demonstration was conducted at Ft. Belvoir, VA, outside of Washington, D.C. at the invitation from Dr. Louis Marquet, the Director of NVESD. In the course of this demonstration, extended routes were flown over the Potomac River and manual flight maneuvers were conducted by all interested participants in the demonstration.

隨時攞起個尿袋都可以當手榴彈用

攞你命3000

ATAT Walker

呢d野打起仗黎分分鐘成架俾人hack走埋

其實呢張報紙係真定假

重火力戰機

嘩, 咁仲等咩姐
打喇屌你